朋友生腎石 求救

我個朋友佢今日覺得條腰好痛 點知去醫院檢查發現有粒3mm既腎石 公立醫院醫生就咁開左止痛藥同d擴張尿道既藥就叫佢走 轉介去專科要等到2019 但佢宜家仲係好痛 工都番唔到 想問下係咪應該睇私家 定係私家其實都係同公立醫院一樣 仲有有無好既專私介紹

私院做起馬都5萬，冇買住院就一係硬食一係慢慢等

屙粒賢石出黎

叫你朋友搵個泌尿科睇睇，問下有咩意見先啦

佢個情況係唔洗做手術個隻 但係就係咁先大獲 咩都做唔到

你朋友會唔會突然有一晚要痛到睇急症，然後又會唔會突然傻左咁同醫生吹大個病情嫁？咁樣會好吖 浪費社會資源嫁 下次唔好啦

佢痛到行都行唔到呀 唔睇急症睇咩呀 點浪費法呀

3mm真係有機會唔使做手術就痾到粒石出黎。若果睇私家，應該會叫佢入醫院做超聲波碎石，你預5萬左右埋單。
(利申：上年生左粒14mm既，前後入左4次醫院，用左十幾萬）

3mm體外碎石就可以
你預全部加埋3萬5 至4 萬左右
有買住院既可full claim

睇中醫

中醫藥方可溶化微細腎石

咁都睇唔明

吹大個病情 真係會快d 有得做咩🤔🤔

唉屌好撚蠢

其實3mm腎石 再加埋擴張尿道藥 基本上好大機會可以係尿道排出 過程好痛會係正常 因為粒腎石碌落去有時會頂到個尿道 如果頂唔順可以問醫生做一個叫ESWL既小手術 姐係用超聲波震碎佢再係尿道排出 排出過程會冇咁痛

好像小飲水
奶茶
忍尿

屌 諗起篇潮文 好撚痛

曲到咁都唔明？